其實勇士呢隊閪波點解咁多人鍾意

又黑哨 又多收山小動作 又有25仔背信棄義係度 成隊嘢串柒柒咁 真係得d小學雞先鍾意

好似年年大熱球隊都有人咁問

熱火 湖人果陣 都見過呢類po

正評比你個名

收嗲啦！過post返去玩具台啦

講黎講去咪得zaza
都冷藏咗佢啦 JR打摔角冇人講?

聯盟想做佢皇朝做撚到出曬面

Harden都有人鍾意啦

green咁閪多踢春袋你唔講？

自己培訓出嚟都有得造？

佢今年有冇踢呀？

上年final james射三分踢小ai袋又點？

0-27
走去怪人

harden 算係手腳乾淨既球員

btw 每隊強勁都有dirty player
火箭有波叔批屎眼
勇士有zaza zip腳 green踢jer
騎士有占士踢jer

Green踢Adam春袋插LBJ眼你唔講？
又黑哨。手感仔入完球三分係到跳舞串柒柒咁 仲有個259. 成隊波一半都係仆街黎

班勇迷仲要唔撚認黑哨

咁撚無恥既人都有

哇屌…

Green被占士迫含撚仲要罰停賽

因為勝利球迷

勇士有兩個

咁叫摔角 你跳起搶波收制不及打籃球冇試過？ 淨係打2k？

C.Paul都好撚陰濕 點解咁多人鍾意

拿我唔係勇迷呀

體毛foul都有人鍾意啦

聽講你閪到nba出條rule唔比你買犯喎

酸~~~~

入波唔比同球迷慶祝都叫仆街 你係咪毒撚嚟
占士都成日的起個猩猩樣用拳頭鎚自己心口

259係懦弱但場內應該冇事

Green就無可否認。

你可以stop到佢咩 咪照foul鳩你 吹？

That's your move

因為佢地係打團體籃球
unselfish basketball

撞傷kobe

reddit已經逐球分析哂冇黑哨

Kobe 都係俾勇士收山

咪即係閪波

如果係帝王 講就岩
你把口有咩資料講

利申：唔鐘意火箭輸打贏要 非西岸fans

手感仔成日入完波就咬牙腸串柒柒咁

最欣賞淫klay

扭黎扭去 on9仔咁 傷次cp3顏射完佢三分學佢做 笑到仆街

Harden都慣架啦

有占迷撐
下年轉隊都冇人鬧了

*傷咗

見到你個名就知埋討論空間

唔覺kobe嗰下係被人整傷

搞黎搞去先得兩分 輕輕鬆鬆推個波上去就有三分

green有一球係一嘢插咗落James 隻眼度 流埋血

最後傷埋出埋局,搵野黎搞

占士對住球迷扮下猩猩打心口就話同球迷慶祝姐
手感仔入完波自己係到un 倒後行返半場嗰時對住對手跳舞 似串緊對手多啲喎
抵佢畀cp3顏射 再對返住佢跳舞

同點解咁多人鍾意蝗一樣道理

呢隊賤種隊串到

賓周勇士

根本nba 就係邊隊冠軍邊隊多fans

真 學Harden撈飯先型又唔串

條牙膠推波仔好撚柒

25 KD
賤種Green
串柒柒牙膠仔

究竟咩人先會鍾意

馬刺係nba清泉

bowen

我唔明點解有鐘意CP3就真 去到邊都做大佬
隊野一輸就走 又係更衣室搞呢搞路
上個暑假仲話 如果打唔贏勇士 加入火箭做咩
好啦你可以走啦

同皇馬一撚樣

cp3咁柒仲拎出黎講

串都唔得

個一年邊幾隊彈起 就會特別多球迷架啦

出個街睇啲玩具撚著衫都知

馬刺唔係最大熱果隊

好撚慘 由montaellis年代開始鍾意勇士都要比人話係小學雞

公牛先係nba清泉

通常現實中係loser先會中呢d 2k王朝先做到既球隊
滿足佢地ff麻

Raptors 同木狼先係nba清泉

係囉,呢下CP3先係柒嗰個

黑走火賤又點計

冠軍隊不嬲多fans架啦
又唔係本地住唔通無啦啦迷d垃圾隊咩

咁你地咪輸波球迷所以反勇????

真係得小學雞先鍾意

無話唔講得..你咪貼圖貼LINK 自由討論....

打隊垃圾波都要加時先贏到

勝利球迷

手感入完波叫慶祝
cp3都係慶祝...不過對住CURRY 慶祝之後輸埋西決=柒到上天花板

NBA劇本黎 多D廣告都唔錯
唔係點會東西岸都打到game7

貼圖貼片逐個黑哨雞慢慢講啦...隔離黑哨POST 就POST晒箭每個PLAY 既動作+勇士防守
可惜輸波球迷駁唔到扮睇唔到姐

CP3都拎黎講 輸撚左啦傻閪

串人比人踢出局 最柒係咁

係囉...JR 咁好機會都唔絕殺...

鐘意睇motion offence
刺我都ok

係咪得牛仔拎 champ 個年先最多人服

你唔鍾意就唔比人鍾意？ on99

Spurs

勝利球迷黎姐，以前廢到喊個陣你睇下有冇人鍾意

係囉...
邊似得你呀

玩淘寶 又應徵殮房 人生贏家仲唔係你

會俾老屎忽屌架

自己唔中意就話人閪波

除左話班盲反撚酸之外都唔知講咩好

唔好將個人情感 同主觀意見放入成隊波到 每隊波都有dirty player 但唔代表全部都係 唔代表成隊波都係咁 同埋講到e家都仲講緊kd我又唔明 其實打波都係想贏 轉隊都要比你批鬥 係呀佢係有個人實力呀 但d隊友唔比佢贏呀嘛 就好似占士咁 佢一個打曬都救唔到全隊 籃球係一個團體運動 唔係話你有能力就一定會贏 你仲有好多因素 kd都係揀自己想要既隊友 能為佢拎到總冠軍既隊友都有錯？其實都唔係好明你地既諗法 真係cls 人地想贏轉隊就話人背信棄義 你地真係唔好咁癲 現實小小啦 返黎現代未呀？

玩到人身攻擊
湧迷真係真質
點都好過你搵大波妹

手感波

哦...講到自己唔係人身攻擊....

曲線話火箭

認真睇慣勇士進攻睇大部分隊都覺得佢地每一分鐘都係進攻便秘緊好難受

入完三分自high下都唔比
咁波縮對撚住手感仔黎跳叫咩

應該全部球迷淨係可鍾意Suns/Hawks

唔準組巨頭 唔準Trash talk 唔準防守 唔準慶祝 唔準射三分

自己撐嗰隊就係鐵血防守 熱血籃球 老屎忽
人地就dirty move 無恥下流 手感波 黑哨 00後球迷

小心俾人話你怨婦呀
仲有咩"唔撞得番去玩兵乓波"

其實得green 同zaza 污糟，咖喱仔湯臣嗰啲球品都幾好。個哨唔係黑係on9姐。

咩球隊咪有咩球迷囉

Yes 柒到2x MVP 2x champ 今年睇黎都3champ

green zaza

green狗又撩人打又踢春袋
Klay Thomson呢牌手腳都多左
zaza根本就狗都不如

Durant 唔講？

召喚阿里沙‘浪’鳩curry.gif

未必係鍾意，純粹反占狗姐

湧同猗同係同一舊屎黎咋
咪扮清泉啦

體毛foul 代表話人黑哨 你老母西就黑啊

藍波撚10個有8個都鐘意懶係野串串貢有乜特別？謙虛嗰班stars先係少數，你睇出街d藍波撚邊個唔係成日吹自己點勁點勁？尤其係d中學雞有女隔離睇住

輸左幾日喇 仲喊緊？

d藍波撚特別係占迷反勇一睇到勇狗贏波就彈出黎強調忠誠，one club man對nba有幾重要 時代變左仲停留喺上世紀思想，如果以後仲有人肯咁做真係值得全世界respect，但以後呢d轉隊抱團只會越黎越多，如果再唔睇化d我驚班人以後場場波都會激到心臟病發

反勇: 黑哨

曲到圓

唔講以為屌緊lbj

手感仔串嗰場係火箭贏喎 之後cp3傷左 咁之後勇士贏關cp3串咩事 又唔係cp3畀手感仔射到輸 唔明cp3有咩咁柒 輸嗰兩場cp3又冇份打

講廢鳩踢人蛋就講足兩年
吾皇踢人蛋就二三句就算

吳彥祖

其實係回應緊手感仔入完球三分係到跳舞串柒柒咁 呢個論點....
CP3 柒唔柒就大家心照啦

輸左就算啦,串嗰個決賽贏緊1:0
俾你贏左埸交又點,放緊暑假啦

駁唔到

CP3成個行為根本就係小學雞

入波慶祝都唔比惡過中共
咁有料咪贏冠軍串返轉頭囉

無錯
CP3 =/= Rockets
基石先係 極速割席

如果串可以笑到最後梗係完滿,但自己唔爭氣受傷又出埋局,怪得邊個

我屌你老母呀勇士 成隊串柒柒 25狗呢d死9世都唔夠還 draymond呢d垃圾體系球員入到勇士打到團體波以為自己好撚柒勁係度串柒柒 成日trash talk 人佢當自己邊撚個呀 curry條牙膠仔又係串柒柒咁 屌你老母人地對面得lebron一個頂渣 你地幾粒星係度打舒服波贏到係咪咁撚慶香姐
lebron真係好撚慘 仲要比jr d豬隊友陰

KLAY都抽埋,你真係識波呀CHING....

設計對白: 波叔: Ya 入到西決
curry : 我入到final

ps: no offense

照你咁講
咁吾皇入波又拍心口
又成個凶人個樣就唔串柒柒?
Lillard做手錶手勢又唔串柒柒?
入波慶祝有咩問題?
要反都用d好嘅理由呀

回錯樓

曲到呢...

串晒全個聯盟輸比呢隊廢隊

HARDEN 個轉轉轉其實都係串柒柒

放JR條片出黎睇
擺明失平衡
你湧一巴掌打到占士仆街就真係摔角啦

我都好奇你係咪回錯

隊友自己揀
仆街唔好喊

係
吾皇見到東岸咁廢都仲要留係到打，提高東岸質素 respect
忍辱負重唔走去西岸

應該成個League得LBJ可以咁樣揀人法
十足十 街場揀自己友咁

所以今日JR咪跟街場規矩 出圈囉

吾你老母 雖然唔關事 但見到個吾字好唔開胃

其實本身唔太剋人憎

但條kd過咗去之後真係麻麻佢地

好驚JAMES比green收山
隊到隻眼之後開始炒

仲有Jr上一輪強推起跳中既al

Harden

最仆街係說完daj留係快艇 自己轉個撚頭打多陣就走人

真, 同年仲要加埋zaza條仆街收kawhi山

屌 成日話佢簡隊友你估騎士決策權真係得佢咩on9..

green-踢春袋
curry-入完波慶祝
kd-轉會25

lbj-.........

Agger 好撚無辜 大大話話都支持左勇7年

真係幾閪下, 不過近十年有邊隊finals隊唔閪
我淨係諗到小牛

76人

駁唔到之後繼續係其他post叫春話黑哨先可恥

好多占迷又唔抵得

kd 係Oklahoma都還可以，真係唔知點解去咗gs就真係樣都衰咗。

佢的確有自由去gs，呢個冇得話佢錯或對。或者係佢d言論掛。

當然我最撚憎lbj 。

廢？防守就係 但一路以黎進攻好睇過好多隊啦dwright ellis curry果陣
再早d黑8果陣都叫廢？

除KI, David Griffin 佢阻唔到之外

TT, JR兩份心腹大約 , D.wade半年入隊離隊 肯定同佢無關啦 on9

連炒廿七個 three

baron davis

Champ = 手感波，黑哨，Glory Hunter

冇Champ = 廢

萬用Key，應用落邊度都得

係okc都唔係還可以架啦, D體毛foul睇撚到嘔血

你講緊既黑8 係得1年06 07年
13/14年之前90年代 千禧年代有幾多年係入到playoff
講堀起唔係呢幾年先威？

以前會唔會咁見多人講勇士？ 唔覺得係囉

真係勁撚酸

吹呀？

Bro

其實邊隊都係, 一彈起就一堆勝利球迷湧入, 登D長時間真心追隊波嘅球迷慘

好少見你上水

要反一隊野做乜你都唔順眼架啦
你唔講下夏登體毛博FOUL CP3 都有Dirty play 啦
如果火箭贏一樣有野反 多鳩餘

呢排成日都有 以前少d

得閒入黎傾波

根本湧d人就係閪, 唔知你地拗乜

邊隊連續champ都有人屌架喇
馬刺當年都有個nba史上最仆街既保雲 佢d收山精華應該至今都無人能及
個時係舊登既刺迷比依家既湧迷仲惡 只許讚雙塔有幾威 duncan有幾勁 但一有人提保雲就發癲咁屌人

數後少少 熱火三巨個三年我皇同龍皇一樣比人日串夜串 近年finals最多人支持個年可能係小牛 因為老將多

結果係勇繼續贏 haters繼續日日谷鳩氣

有成績先吸到球迷，季季陪跑唔好話海外球迷，本地球迷都唔會入場睇啦

中肯

其實最唔明係點解啲人可以因為一個球員而唔鐘意成隊波
正如上面都講dirty player隊隊波都有嫁啦
我就唔信其他29隊都冇成個聯盟得green一個係
今場波都話黑哨真係冇嘢好講

利申勇迷 但同意西決g6 7係有黑哨

真係好可憐呀你 睇波睇到你咁嬲 屌哂人地老母

舊登成日都有剌迷同人嘈交

咁堀起有人討論都好合理姐
咁如果76人今年冇embiid simmons咪一齊都唔洗討論

harden James Cp3夠有人中意啦 咁激氣做乜

係呀 跟住咪比勇收左皮 笑4

依家就唔知 個時刺迷基本上係其他隊既球迷公敵
而足球公敵就係獌

其實James harden呢個閪人點解會有人鐘意？

系 火箭呢d垃圾球隊

贏親占皇都係黑
上年final game3,4唔見占迷出聲
占皇隊友最貴兼最廢
占皇搏盡無悔贏盡掌聲！
下季光榮轉隊

明明沾屎自己叫人黎打兄弟籃球
而家就話沾屎自己一個頂對面四巨頭

隊友就自己揀嘅
輸波怪得邊個

仲有LOVE明明都係巨頭
又要某D沾屎迷數到變垃圾咁
沾屎迷真係立於不敗之地

當今皇朝

以前木狼係籃板王
依家比反勇踩到地底泥
都唔知佢地反勇定反騎

吾皇提升隊友層次

勝利球迷

人生太失敗，需要人哋勝利去支持自己

究竟乜撚野人先會捧勇士

個個時代既冠軍熱門隊都有人講，嘥氣啦你
咁不如問下你，你覺得應該邊隊先有資格拎冠軍啊?

占迷會話以前love d數據刷翻黎

下下撻人咩年代開始睇波
同D廢老一鳩樣 連登仔

隊波本身已經唔係廢 champ完仲要簽隻259入黎
都算 眼見今年火箭都有機會贏到
啊 真係屌你個老母 黑撚走成隊波
真係好撚肉酸成隊野

邊隊勁咪多人鍾意囉
唔通年年揀包未嗰隊黎撐咩

插眼又點撚樣計啊

harden夠係啦 draw罰球都好睇既

系你老母 勇狗

有DIRTY PLAY就係賤種
咁騎士早兩年夠有屌你老母華
猗迷咪又係賤種

然後反湧鍾意講年代呀嘛
以前馬刺有BOWEN
刺迷一樣係賤種

再數耐D
MJ有TRASH TALK又伸脷串柒柒咁
BAD BOYS更加唔使講
係咪又係賤種呀

禾騎/前熱水迷黎

收啦屌你老母

G持樓主 識籃球既都一定係會中意啲傳統勁旅 湖人

強隊就多勝利球迷架啦

岩先睇返james block 左咖哩哥球，咖哩好似小學雞咁

Lock 手上籃播哈登

但都係手感仔

係啲cancer勇迷黑人憎，73勝嗰年，到今年啲勇迷副嘴臉 好想睇下勇士擺爛嗰陣仲有冇咁多勇迷撩交打

好撚酸呀
叫JR手感比大家睇丫

好彩有love幫朕出翻啖氣

勇士star team 居里杜蘭特湯普遜都唔夠大帝屌，G1 騎士輸全因豬隊友

跳舞又唔撚得，佢俾cp3 shimmy返佢都話串得人預左俾人串返

由其是啲批肘，打mma咁樣，佢係好波，但真係好陰濕

加埋都唔夠cp3一個陰濕

組巨頭不嬲都反架啦diu trash talk冇人話唔得 睇talk個個係邊個囉 垃圾green做左乜可以俾自信佢trash dance 人地射罰球你係到跳舞我都係第一次見 trash talk係curry都還好 後面個三個都唔知你up乜柒
睇撚住湧個垃圾中峰係咁拉住人唔放啦 你可以睇larry攞reb追到就黎出界個球 你咪去搵下騎有冇囉 手感波有數據冇得作既 黑哨我就廢事同你傾 你得一個答案

贏完唔串 唔通等到輸咗先去串咩

總括而言，KD垃撚圾，
成日同LBJ比較
唔好笑死人啦，
淨係領導能力都唔夠Curry勁，
點同大帝詹比？

成隊勇都好唔鍾意, 特別zaza 同 green

但個人非常欣賞curry, 佢人品同性格真心好

多小學雞同勝利球迷
見邊隊勁咪中意邊隊
連ptt都第一次見lbj會有成堆人支持
你就知隊湧狗隊幾撚黑人憎
黑哨 死好彩 臭串 暴力 傷人
乜柒壞事都做盡

收撚皮啦
當佢係MVP LEVEL, 退休後名人堂留定晒位呢種級數
佢就基本上冇資格喺全盛時期去揀隊友, 揀球會
仲要去一隊反cup自己3:1既73勝既超級強隊

你過晒巔峰既, 你本身係拼圖既唔係做骨幹既, ok你可以自由轉隊
但你如果係28歲既kd, 就冇資格囉..

講真勇士呢隊豪華陣容唔可以四場內收cavs皮都應該執柒左去啦
之後二菇出翻黎仲勁啲添
不過公信力就

見到班占狗chok住chok住就心都涼哂

KD係狗係垃圾

真係唔怪得人咁撚憎屌你老味隻哨黑撚到 每次勇一追分一定大量得益call/對家追分時一定黎個off foul/手撚晒人都無foul 除此之外最撚出名就係moving pick 有個戰術係curry走0度換bell做pick出黎射3,仆街次撚次bell打雙撲咁攬咁住隻防守球員推開佢 屌你老味守條撚呀？

咁而家Green 有dirty play唔撚屌得？
賤種狗

邊隻眼見到唔俾你屌

*打撚人都無foul

賤種鍾意賤種勇

贏得多先捧佢有咩問題，我又唔係美國人要捧當地隊，唔通我睇完波話咦呢隊幾廢wo，等我捧佢先

佢一腳踼落人地塊臉個下真係痴撚線，我係受傷者隊友或者朋友嘅話實打柒佢

好人好姐點會支持勇狗

冇
驚你以爲dum d舊賤種球員出嚟就掩蓋左臭閪green呢個事實姐
又插眼又跳舞又拍曬手咁撚挑釁
不過對湧嚟講呢啲叫熱血

係咪講緊臨尾lbj goaltending個球

反勇: MJ 成日串脷 串串貢..成個curry咁

組巨頭 要數都數LBJ先啦 今年最好笑
季初IT9 Wade LBJ Love D.ROSE 五巨頭 打晒J咁

季中就散晒 用完即棄

D.wade仲要攞張濕鳩約 IT9隨時大約都冇埋 仲要淪落做第6人 D.ROSE差啲連波都唔使再打

All star 今場準大三元 仲要係贏波 都唔比trash talk

JR守KT守到好似打摔角咁

不嬲NBA都係多dirty move㗎啦 邊有怨過?

不過TT批完人踭 然後再打人 我就唔清楚啦

手感波打到連續四年入final 兩次champ
除咗騎 其他隊肯定係連續四年都冇手感啦

事旦啦 知你老屎忽清泉啦

佢而家都好撚勁，係戰術地位變左啫因為個陣有左lbj同ki兩個負責單打，佢變左stretch four什至要頂stretch five，係禁區時間少左自然少左籃板數，但佢嘅3分火力應該係全隊最勁

事但啦
湧呢個陣唔贏champ就執柒左去好過啦

Durant加盟已經完全補曬隊湧既弱點

如果輸左就...

而家連占士都要射3分，唔通佢又係手感仔咩

占屎都有人鐘意啦 件垃圾

去親LBJ身邊都冇好下場

IT9, LOVE, WADE, ROSE 今日到JR
IRVING醒啊 走都走唔切

ki love wade jr 全部都有冠
JR 仲有大約
點會冇好下場

絕對同意
本身過唔到西決 我都覺得抵鳩佢死

15-16年 73-9輸得咁撚肉酸
一個夾咗咁耐嘅豪華roster 再輸多次唔該提早解散

一堆人支持就係因為另一隊黑人憎??

呢個因果關係唔錯...我欣賞你既思路

JR比人笑成世 (當然係佢on9)

Love數據暴跌 比人踩到一文不值

Wade熱火嗰陣自願降薪 結果老咗比人當棄子 上年臨老再比兄弟玩多次 季中就比人trade咗

KI由LBJ入cavs到而家 一啲都唔開心 佢自己係訪問入面都有講過 我都希望佢下年係Celtics有好成績 打沉湧

等同劉邦...用完即棄...

KD 都叫打多2-3年

事實上大把人只係反湧唔係支持騎

詹皇能夠提升隊友嘅hater
聯盟第一人夾埋啲聯盟最貴但最廢嘅隊友
辛苦詹皇 下年光榮轉隊

火箭總冠軍
RUN AS ONE

KI 唔咩撚野開心姐
球權又多過人 出手又多過人 係佢野心大咋 但又未夠料 係冇我皇既程況下CARRY

Love 有冇睇今季初呀? 今季佢勁到有返以前水準 佢係傷隻閪水 搞到狀態唔穩咋
幫人抱打不平之前 做多少少功課 睇多幾場騎士波先講野啦

Wade 你覺得好撚慘,, 講到俾吾皇出賣咁 ,, 但人地FD過打band 點計??
riley 仆街最後唔俾大約wade 又關吾皇事??

JR 俾人笑咁又點?? 有冠有錢wor ..
佢份約 以佢既實力 佢唔跟吾皇依世都唔會再有呀

其實都好多人反騎唔係支持勇

Ki擺明係想做大佬 要做ace player 戰術圍繞佢黎做 個人榮譽大過總冠軍啦

Wade不嬲都想係熱火 比raily條撚樣咁樣對待姐 雖然黎騎打兄弟籃球 你估同條傻西jr爭先發好過癮咩

對比返公牛就知
MJ出名好品唔串人
洛文出名打波乾淨
咁先至多人like

因為反騎既比反湧多

呢句真
仲有LBJ出道到而家都係騎士
好過259好多

1.

2. 你識講係季初 成季呢 你淨係睇季初㗎 不如淨係睇一場啦好冇? 若果係咁 你條撚樣直頭返去做返幼稚園啲功課先啦 季中已經得返兩巨頭 球權冇好似以前三巨頭咁難分波 結果而家就係除咗效率高咗小小 其他數據仲差過上年啊 大哥 都已經廢事同木狼時期比

3. 事實唔係比人出賣咩? 佢兩個FD底就改變到個事實? 我已經冇拉埋冇大約單嘢嚟講 人地喺係當打時期降薪 比LBJ起飛腳係臨老嗰時 Pat Riley唔比大約係一件事 LBJ襯兄弟老 自己翻鄉下再組團又係另一回事 唔好將啲嘢撈埋晒嚟講 諗住將個波卸晒比人啊

4. 唔係有錢有冠就happy㗎 KI咪一樣走 個冠要數係邊個拎返嚟 有排都數唔到JR佢啦 而家佢直程比人當咗罪人 今年champ唔到 佢成個career隨時收皮 比人笑成世啊

因為我反占囉

呢個post 正負皮比例好懸殊

難分真與假
kobe自己整傷
個下kt都唔算踢大力
hi到下

1 有冇聽人講野呀 love 係隻手傷患問題 先搞到狀態唔好咋 冇睇波咪扮啦

2 唔撚同你嘈 痴線 JR咁既實力有大約有冠 就俾你講撚到 唔開心咁
仲有jr 俾人笑成世 收埋皮 關吾皇咩撚事呀 今日係佢自己7呀 又入吾皇數呀
你繼續盲反我都冇野好講

3 WADE 單野咪撚講到你知情人事咁啦 ching,,吾皇真係咁撚野出賣Wade 點會仲係咁fd 呀 ,,依家唔係講緊普通個隻WOR,,係兄弟個種 關於簽約去留既問題 佢地私底下傾過D咩 你又知咩
結果就係佢地好FD,, 人地WADE 都未覺得有問題 洗撚你D 盲反出黎幫佢申訴

跳舞又激親樓豬

你呢下會啊會唔覺意屌埋james?

Wade最慘 係熱火果陣一齊跳出合同 點知個james原來係跳去騎 做左on9

唔*

點睇都好過James Harden 一路運球一路扮有contact draw foul 又或者cp3陰陰濕濕拉手拉腳批暗肘 mike dantoni 球球都同球證投訴下話

你覺得收人山真係好過呢d？

勇士狗別再偷偷留下負評

香港同台灣啲球迷都怪怪地

睇到嬲就可憐？宜家nba咁既樣點樣唔嬲？

台灣睇球星花邊新聞, 唔係睇波
全部印象流

jr strange呀？

Jr 自己做柒野都可以入lebron 數

佢咁既實力 有冠有錢 都可以講到佢比lebron 害

痴撚線logic

仲以為自己唔知自己開左post
btw 鍾意湧同鍾意蝗嘅都係同一類人

我 Joe Smith

騎多人鍾意啲
差左未有人開"其實騎士呢隊閪波點解咁多人鍾意"

足球咪又係黎黎去去個幾隊

賤種湧本身已經有杜撚呢條仆街259
仲要出手收買裁犬殺箭滅騎 真係完美符合左 賤種 呢個term
難怪變左神枱貓屎

個25仔係咪講緊james?25完騎士又25熱火

鐘意同勇士ge同鐘意曼聯ge冇咩分別

都係國之棟樑

有料咪叫毒撚特返okc攞個冠軍咯

唔講咁多 大家明啦

當年馬刺都有人鍾意啦

岩阿 lbj係有料就末組團

因為多女鍾意

你睇下如果騎士冇兩個明星詹士會唔會番去

Tt 打人唔洗停賽 占迷解釋下好沒

當年湖仲有持世平

就算點輸法都鐘意睇

迷得勇都係迷curry姐

簡單d，兩個字: glory hunter

冇石佛仲叫清泉?

D Wade可否不要老

返左就唔係25？

屌 其實你知唔知咩係25 你隊雷霆西決輸俾對手即刻投敵 拋棄兄弟 一聲都唔講 呢d咪25仔咯
占士係唔夠打搵埋兄弟一齊對付 但最尾佢仲返埋家鄉攞埋冠軍 乜撚嘢叫25你知唔撚知

the decision 🤣

欠騎士既james 還哂

agger

搵埋兄弟一齊對付 講到為勢所迫咁
不如拯救世界添啦
大家都係為冠軍走,夾硬要矮化對方笑死我

天之驕之 佢攞唔到冠軍就係失敗 所有嘢都係你班haters強加俾佢 冇錯就係為世所迫 btw師兄你你幾年先睇波？

子

cp360係咪都係因為比harden3:1反cup先去火箭

沾狗不嬲雙重標準

2014開始呀你識咩

咁打得nba梗係想攞ring,KD想攞ring而走又話同James唔同,你話Okc同勇士世仇就話姐,又唔係,轉會都無可口非
,你見今年okc咩成績啦,唔走邊有可能攞ring,算唔算為勢所迫

就算講咩年份你都有位入架啦

未有榮叔前騎又有咩勁人？大Z？

幻想一下 同你一齊出生入死一班兄弟對付一隊好勁嘅球隊 大家都盡曬力血戰7場輸咗 你呢頭完咗即刻一聲唔出拋棄成班兄弟去加盟一隊啱啱打贏你嘅球隊 仲要係背後話鳩以前班兄弟係cats 有佢地攞唔到冠軍 你係旁人你會點睇？

你點幫foj 兜 the decision 🤣

喂也 做咩又激到沾狗生蝦咁跳呀
總之占組團就應該 同25 唔撚同嫁

咁james decision夠拋棄成班兄弟啦,旁人既我地睇到咪同kd一樣

Decision 2 幫騎士攞咗冠軍 連續四年入總決
the problems all solved

詹士咪又係一齊出生入死一班兄弟對付一隊好勁嘅球隊 大家都盡曬力血戰輸咗 你呢頭完咗即刻一聲唔出拋棄成班兄弟

你話kd 抱團我覺得無問題,但夾硬話jame唔係抱團Kd先係,咁好似講唔過,確實無勇士,james起碼多一至兩冠,可惜....

Kd 都拎左冠軍 好yeah ~~ solved solved

james幫咗熱火同騎士攞曬冠軍連續入總決攞咁多榮耀 兩隊球迷都like佢 其實你做乜鳩 勇士冇kd入唔到決賽咩 攞唔到冠軍咩

插你一刀，幫你俾返醫藥費，錫返你兩啖. All solved

其實條撚樣係唔係曲線嫁

做乜柒姐你 騎士球迷同熱火球迷都冇嘢 你做乜鳩姐

Kd夠幫okc入西決啦,咁代表d咩?
勇士個年真係攞唔到冠軍,最大問題係kd想攞,梗係去隊大機會既球隊啦

無呀，笑鳩你姐

其實你係咪友軍

都唔撚守梗係乾淨啦

正如蝗馬依d閪隊點解咁多人鍾意一樣
勝利球迷同埋小學雞都好鍾意依兩隊

因為有渣渣，Green同259KD所以唔鍾意勇士
對curry同klay冇咩意見

你完全自己定義咩係25,the decision唔25?組團打兄弟籃球再撚鳩班兄弟唔25?

拎個別事件同個慣犯比較

咁先好睇
鬥波無犯規炒黎炒去邊過癮

笑4 冇嘢駁到啊嘛佢地 咪雞蛋挑骨頭咯

係呀洗撚咗底啦嘈咩嘢

逢紅必反

隔壁POST 金剛棒

邊個茅D

以前curry就係，但今年都覺得佢份人係場上串咗無論係d動作啊或者trash talking，不過都難怪既一朝得志邊個可以保持初心。

不過撇除場內，場外作為一個男人或者老公我的確好欣賞佢。所以我一直令自己將場外同場內既佢分得好清楚，雖然佢老婆得罪講句真係好樣衰

至於大口green就算吧啦場外場內都黑人憎，個人本身個格就衰。

又出大絕

皇勇一家親 行為都一樣
人地屌皇佢地又話巴又係一樣,人地屌勇,佢又用占士做擋箭牌

藍波撚不嬲都係多勝利球迷架啦 近期curry就鍾意curry個隊 占士贏波就話鍾意占十一

on9 當年打到最勁果隊湧3:1
自己埋門一腳唔撚入就賴鳩隊友廢？

一隊正選5 個， 有3 個俾人憎

佢啲動作都串 trash talk都唔可以
睇黎好多球星你都唔鍾意 包括mj都串過馬撚
巨星黎講得duncan 唔會做呢啲

其實邊句睇到有賴隊友廢?
咁james 07年夠入過決賽啦,自己埋門一腳輸左姐,點解要離開騎士呀

Zaza係正選,ok

Lbj - 轉會拍Wade Chris Bosh”carry”，踢春袋，入波慶祝
外加天龍八步，LeFlop(咁嘅身體質素)，LeGM，回歸扮英雄都係拍住Love, Kyrie
占粉就唔提？